元朗上車盤討論6

近5年樓齡既上車盤
Yoho Series:
Grand Yoho:
有錢買grand yoho先
有巴打話見過大媽係個平台跳廣場舞 變左大陸咁, 隔音差, 間隔差過midtown

Park Yoho:
環境清淨, 但遠, 有電纜, 最近有3個港大女成家9m買2房, 但價錢過高, 咁既地理無可能貴過/等於grand yoho

映御:
新地樓, 去朗屏地鐵站比較遠, 單位小 管理費應該都貴
其中一個巴打comment:
映御新入伙個陣我租過一年
一條直路行去西鐵 沿路無遮頭 同埋多貨車
時間大約十分鐘啦 睇你行得快定慢
上到西鐵月台嘅話就15分鐘
不過我覺得依個只係小問題

反而要考慮多d嘅係買餸同日用品
最近嘅超市係世宙或者朗屏邨
（兩間都係惠康 世宙細間d 朗屏大間d但要行遠多少少）
買餸嘅話就再行出d去大橋街市 或者都係朗屏邨街市 但選擇少

所以要睇下自己接唔接受到由映御行到出去超市或街市嘅路程 可以google下
你要想像下每次買完野 拎住咁重嘅野行返屋企自己接唔接受到 我個陣就算拉車仔都覺得唔輕鬆
有時收工累到死 去買埋野再返屋企 其實真係會累 然後再想像下夏天三十幾度
除非有工人姐姐幫手
至於屋苑入面環境係ok 始終係新樓 不過隔離左右就係工業大廈

我自己覺得每個屋苑都有好有唔好 睇下自己生活習慣係點 同埋有d咩係接受到或接受唔到 再取捨

至於我個陣無再租 就因為佢係open kitchen
我鍾意煮嘢食 open kitchen始終大油煙同埋可用空間太細

尚築：
單位開放式加平台，再送一棵唔斬得既樹
自己一個/情侶住都勉強, lump sum 細易上車, 離洪水橋輕鐵站都有d距離

元朗三寶:
朗城匯：
10秒私家天橋直達西鐵
最近元朗廣場
近市中心
近巴士總站
中國建設 質素可想而之
部份高層睇到企街
一行出去就係安寧路 叫雞黃賭毒齊哂
向北果邊對住元朗最大既公屋群（朗屏邨）
隔離富來花園污糟到仆街
電梯大堂可以有老鼠曱甴打橫行
朗城樓下就大大個垃圾收集站
隔離臭河唔使講添啦，水退大把曱甴周圍爬
鐘意同小強朝夕相對可以考慮下既
定價太進取, 貴過grand yoho 當人水魚

朗8:
環境清靜，自成一角
開揚
1分鐘到西鐵站
實用則（廳房比例合理）
有大單位
信和發展品質較保證
附近商廈轉型發展 有望變CBD
樣似公屋宿舍
游泳池細過你個浴缸
附近多車房
對面虹方夜晚燈光殘到你要長期關窗簾
出大馬路點都會經安寧路
隔音差

世宙：
最方便既新樓
去大馬買野 教育路食野 去西鐵係極速到達
最近輕鐡
最近市中心
三寶入面外觀最靚
樓下有商店街
最近街市
絕種靚則（全部有特大窗台，2房冇走廊冇露台，640呎做到三房套加雜物房）
對面街多企街
一行出去就係安寧路 叫雞黃賭毒齊哂
長實樓 質素麻麻
隔音差
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
近10年樓齡既上車盤
尚豪庭
新地樓, 會所grand, 比朗8 underpriced, 附近就來變CBD,但係去西鐵站遠d, 多車房, 夜晚條路靜, 隔音差到隨時你扑野成座都聽到
尚豪缺點（from 上個post巴打）
1.無上蓋 一出門沿途風吹雨打 曬死
2.附近0基建 食野買野煮飯都要行出去安寧路
約9分鐘
3.少巴士/交通 可以話係零
主要都係要靠西鐵
4.隔離係車房 鄉村 好聽叫靜 唔好聽叫雜
5.樓下多泥頭車出入 多地盤野準備起 即係嘈音空氣會差
6.管理費貴 4.1$
7.伙數唔多 即係市場買賣盤少 影響成交價/估價
8.個景就算住得高 都係差 一係望球場 一係望密麻麻鄉村
尚豪優點（from上個post巴打）
1.新地樓 尺價12.5-13.5k 算平至合理
2.黎緊起7座商廈/商場 唔單止信和個棟甲級商廈
2023年會起好 可能誤差一年
3.起好上面既野 自然會多返巴士線
4.起好上面既野 會帶動租務
（以我所知 尚豪放出租盤少 多人想租）
5.步行兩邊地鐵站都係行8分鐘
6.樓齡只係8年 大堂/外型比同區算好grand
7.圖則 唔錯 實用 有梗廚有明廁
8.渣車人士 可以附近隨便泊 一個月都無5張牛乾
當1600$租車場
9.校網74間 算唔錯

譽88
新地樓, 位置幾好, 近雞地同yoho zone, 但得2庭,會所細,管理費貴, 好似無左shuttle, 有墳墓係符近

尚悅
最岩無budget 既上車客, 355呎5百萬到, 但垃圾則, 遠, 有d巴打話d牆係塞左d塑膠入去, 之前爆左幾單新聞係尚悅做制毒工場

溱柏
夠清幽, 舒服, 園林設計好, 新世界design 質素唔錯, 幾grand, 有shuttle,唯一壞處真係遠. 要行去西鐵站係幾辛苦

Midtown:
同grand yoho 差唔多, 個則靚多d, 無咩野好講, 有錢10年樓齡都係必買, 隔音差, 個會所被人拎左來教水 會所好多街外人, 下面yoho mall多食肆 好多小強爬上來 （MT有個十世都賣唔出既盤-1座6樓g - 則差到死 最低層無平台 dirty 好多小強,但650萬可能買到入手）

尚城:
長實樓質數差
有狗會所 岩養狗人士
離輕鐵站有d距離
洪水橋低密碼 岩鐘意靜既人
----------------------------------------------------------------------------
超過10年樓齡既上車盤
Yoho town
近yoho mall, yoho series, 但舊 同個則一般般,隔音差

采葉庭
新地樓, 位置幾好 遠尚豪小小, 特大露台, 可用埋放床

喜利 好順福 富來：
呢三個盤都幾十年樓
算近朗屏西鐵站
管理費非常平
Lump sum 細 平 但又享受到三寶既地理優勢
論交通 10分鐘 西鐘巴士全部得
論衣食 都係10分鐘包哂
無會所

新元中：
幾十年樓 無會所 管理貴平
但yoho zone 價位長期都硬

雍翠:
位處雞地, 無朗屏果邊咁雜
近Yoho zone
食野方便 無尚悅 御88咁遠

朗晴居:
係御88果頭, 多戶管地費平
新地樓, 係雞地 近yoho zone

蝶翠峰:
距離元朗西鐵站好遠 遠過尚悅
夠靜 低密度 但符近多鄉黑

>10年樓 少巴打討論, 等有多d料再下個post再補充

留名

咁快就吹爆左

我係5度覆左你

Sorry 我睇返好似覆到1999

佢兩房都有好多隻size 4百中至5百尾都有 （呎）
5百中至6百尾都有 （價錢）

我買左外圈望對面村 算幾開揚 不過我有少少驚嘈 因為d人話不時有大車經過
內圈都睇咩單位 有d真係好貼 握手位咁濟 有d就冇咁貼都接受到 你要去睇下先知我講咩

太近我都接受唔到 要長期唔開窗簾 不過價錢就相對平d
正架 不過就多左樣野要打理囉
做到鄰居到時相認 竟然都係絲 會唔會上面個兩位都係😂😂
不過其實佢好似都唔多放盤呀 選擇唔係好多

做咩係咁sell呢？

PY 個價食左藥咁，咁搞法我可能要放棄

好順X出名啲，成交多
但溢價都高啲

你睇隔離啲XX閣、XX樓質素冇大分別
價錢平少少

各有所好

650萬係元朗2房有咩屋選擇？

好似好多選擇，除左yoho系列基本都買到？

有無機買到Yoho Town?

yoho town低層393可以買到

6月有間33樓望馬路 393呎
64X萬
7月有間26樓 393呎
630萬

咩道理 之前成個post都講yoho唔見你叫人開個group chat ...我地都係講公園南路個邊..你唔俾人地對個邊有興趣架咩

呢個價 midtown 都買到
可以睇下1座6樓G室2房

其實都無所謂, 近排都少左好多人係到傾

果間特例唔計
而家midown啲443呎2房700-720買唔買到?
同埋想知Yoho Town 422/433/461啲大2房做緊幾錢

好多選擇 你講下你仲有d咩要求？

Midtown 近幾個月443成交介乎680-730
475就740-790

盡量交通方便
同埋係屋苑

世宙可能岩岩好或者out少少budget, 但睇你介唔介意個環境
元朗公園個邊 大部分都買到 但樓齡就舊少少十幾年
如果要交通方便湊泊原築尚悅都唔洗諗 元朗d半新樓好多都交通麻麻

樓齡25年以下就ok
世宙果邊好似好雜？

正常開價係會高5-10%
預你議價

最理想都係yoho town
不過budget 有限

midtown 443單位果d 無咩可能低過700萬 除左個1座6樓G室

睇最低成交都好少700頭
同埋我係業主都企硬

今年4月27註左間443 686萬,8樓
同埋4月14 443 675萬 7樓
3月18有間695

不過係唔多,大部分都700以上

尚豪 譽88 映御 lor

三寶難喇
但650都有機會買世宙最低層, 因為世宙開則細(大約429尺), 朗城朗8都大約500尺2房

尚豪庭好似幾好
行去元朗站大約幾耐?

朗屏都一定雜
但世宙就真係咁多屋苑最方便果個, 應該20年樓內都無人夠抽

我自己住緊個邊附近單支 雜又唔係好覺 但附近有一樓一....好un眼
不過地點堅方便 近西鐵 巴士，超市，街市，餐廳全部都有

你去睇下樓先
650萬點會買唔到393 yoho town 呀

我自己覺得好近西鐵 10分鐘內行到
但總有人覺得遠 你自己去行下先

洪水橋d低密度幾正

呎價都係$13k左右

有無同好

3月4月就今年樓價最低個位 個個都驚
5/6月回升哂 雖然8月咁多野發生 但都無咩趺過

最簡單你去搵下AA, 睇下佢搵唔搵到間below 700俾你

加上誠哥賣哂d地鋪唔理，勁多吉鋪

係wor 呢個真係奇景
有成7、8成係吉鋪！

另外蔚林 溱林d低密度呢？

又平又靚

好似係新地樓?

近排行過見好似多左好多店, 3成空到

其實個樣好似幾grand 又有輕鐵

新世界

650萬 yoho town 393點都有喇 但你要預多小小裝修

393係咪仲好過422?
上到yoho town 433呢種係咪已經要七球?

393 加露台就係422. （好似仲有玄關個閪位）
個則一樣.
我早幾個月都係loop 緊YT, MT, GY.
最後計完數都係買左GY. 唔洗800.
YT lumpsum 同GY 一樣，加埋大裝修就更貴
MT 只係平GY 幾十萬，又殘D ，裝修完同GY同價
GY 唔洗裝修又新.

GY真係好撚平
2年前對GY觀感一向係20K呎又新又靚既上蓋樓
而家無啦啦變左同MT差唔多價,呎價15-17K

GY得個大堂靚啲&保安好服務啲，但2房511呎個則閪到爆，細房個窗真係好on9,又細又冇窗台，GY 2房係507呎算正常啲

新世界都咁差？

係咪佢唔好彩上手住得差

有無人可以講下元朗公園啲屋院？

哦佢獨立屋

溱林就再行入d 蔚林入口就係正馬路

行去輕鐵/巴士站個條樹陰幾分鐘路程

附近有惠康/幾間餐廳

溱泊雖然無洪水橋咁入 但附近乜都無 出去都係要一程shuttle 價錢仲要貴d

你想知d咩？

我之前俾佢呃到 睇相個殼好靚仔 但聽人講好差

其實好搞笑 GY最新但個價只係貴MT幾十萬
YT最舊15/16年樓齡 但尺價比得上GY

有得上GY我一定上GY 仲理佢咩YT MT, 間隔都係差少少 我接受到

溱泊有超市，同間餐廳

佢地點真係好好 不過料真係好差同唔實用 上過朋友屋企覺得d房好細

唔計location 溱泊係元朗稱霸

如果大家都要搭程車先去到市中心/黨鐵

價錢又無洪水橋咁吸引

似乎都值得入去洪水橋睇睇

御豪山莊，御景園，柏麗豪苑邊個好啲

如果講最近搭車 應該係御豪山莊
柏麗聽講好實用 大則
御景園就樓下有百佳方便買野

係御庭居先有百佳

係喎 sor 撈亂咗

公園南最好應該係翹翠峰 樓下都有巴士站 新又要大
資撚近MT

翹翠D則好實用 內園景幾舒服 但架SHUTTLE 只係去到千色果頭唔係去西鐵站係一大敗筆

淨係去千色？

村屋愛好者路過～其實村屋都幾好住呀～
點解無人講嘅

呢度上車一係yoho一係三寶
講單支係原罪

你個名

朗城匯行平實路線?

SELLHK每次都跌市賣YOHO
四期就快推

真
係咪yoho腳頭唔好，次次都係底位開賣

唔知佢開幾高價

貴過gy

買返嚟幅地皮好貴
佢唔會平賣

係 呢個盤9m入2房d業主有排坐
近來個樓主又唔穩陣 想跌咁

*樓市

村屋難做高成數按揭同冇管理 好多人都卻步

甲級村屋最高做到8成半其實都唔低架啦～
同我住左廿幾年村屋（唔係原居民）
其實都未試過話有啲咩嘢要夾一大舊錢出嚟執
公家嘢得條樓梯，鐵閘同個化糞池～
定期支出就係每年夾幾舊搵人嚟清下個池
呢幾舊平過一個月管理費啦～
至於治安問題～其實只要鎖好門窗就無問題
因為咁耐我住嗰邊先試過一次有幾家因為無鎖好
被偷盜嘅人入屋偷嘢～

幫推學野

係呀 淨係去到士林台灣麵果個位

有部分村屋會做到屋苑管理咁 有看更 而入面住既多數都唔係果條村既原居民但呢種村屋就比較少放盤或者要搵地膽地產

御豪大部分都係鑽石廳，御景園，柏麗，就方廳
柏麗多啲大單位，lump sum 大啲。其他就多啲兩房，所以價錢相對御豪會平啲。

如果要返工搭車為主，御豪最近大馬路啲巴士站，輕鐵站，不過其他兩個都係行多五至八分鐘。。。
朝早有特別班巴士由公園出官塘灣仔，正常就有青衣，yoho，係疏啲，另有k68 循環線，相對密啲，元朗公園去朗屏西鐵
站頭就御豪近，其餘兩個就係兩個站頭中間
全部都有穿梭巴士去元朗廣場，但唔密

買超市野最近就柏麗，其他都係多五至八分鐘，公園南無街市，要行遠啲或搭程車，
不過整體，政府文娛康樂運動設施都係 walkable, active 人士或有小朋友，公園南的確唔錯，靜中帶旺

利申，就係住公園南

朗城匯9M 2房OVER左
MIDTOWN 2房都係720-800
GRAND YOHO都係770-850

美聯網上搵樓
422/433 既YOHO TOWN 650萬或以下見到成14個盤
美聯網上果啲盤係咪好撚流?

流到仆街 8成盤都假

422唔介意低層都有650內既

好奇14個盤當中有無2個係真

公園果邊住得舒服 係交通方面要預多小小時間 同埋夏天會辛苦小小

但GY個二手價咁搞
佢冇條件開高好多
間屋質素又唔會有咩分別

Yoho 393得

422 點叫大兩房

自住就要睇則 所以揀MT YT

好似新聞話幅地連成本要13-14k尺

朗8 2房都7球幾
我寧願揀mt
不過再講 呢口價又買到荃灣

細單位咪可以高開
GY 1房18-19K
YH4 開放式/一房 21K/呎都唔奇
我見區議會文件 2014
YH4 平面圖三尖八角

之後就越講越遠元朗

唔自爆啦

YH4即係以前巴定站對出？起到幾棟吖？個會所咪好細

低密度好住，lift 都唔使等，環境清優

大棠定橫洲後面果堆

盤源就唔識，但某程度上性價比高過元朗區十年內啲新樓，各有優缺點，公園南就平衡各樣優缺，價錢，交通，尺價，大小，康樂。。。

利申：真用家

6幢，
4幢係元朗站頂 高110米，113米，146米，146米
2幢係對出果個地盤，高175米，底下有個商場連會所.
應該無GY會所咁大

到時會扯返高GY 樓價

錦上路個盤幾時有

揸車搵食住村係幾好
泊車平係村泊一個月等如出面泊爛地一個月

起碼三年後啦
但個價應該拍得住荃灣西
咁近西鐵

唔係今年推咩

我無揸車呀～一直都係坐巴士返工
9個字到出到九龍
其實有啲村屋交通都幾方便

有好多村屋都近地鐵站元朗站北面 朗屏站北都係

溱柏塞車塞到爆

佢得location 呢樣野差
其他都好好

寶珊園好唔好住 大單位平平地有車唔介意遠少少

見錦綉花園有NR91出灣仔，想問下元朗仲有邊個屋苑有自己穿巴出港島九龍？
同埋邊個屋苑有靚既英式桌球同羽毛球場BOOK？

之前去過mid town有英式台，grand yoho都有大台
我都鐘意督波😆

巴打係咪見到3房連天台車位個單位 我見佢放緊盤 覺得幾抵玩 不過交通問題我不了

蝶翠峰 同 尚悅 二選一 大家會點揀?
Thanks

無睇過蝶翠 但尚悅真係不了

如果筆直得六百 樓下，要過四百呎兩房
選擇得呢兩個
蝶翠會平d

不過兩個都係偏遠西鐵站，質素唔太好
尚悅就個個盤唔同
我表哥個盤就唔錯，可能佢有大執，但大部份盤黎講都係差

係啊佢連車位好似唔錯係舊少少

應該大多數無電梯 類似村屋不過係管理式

你需唔需要3房先 如果唔洗我覺得可以買返新返少少嘅兩房 不過佢連天台有fd黎開party都正 但要擔心天台大機會漏水 由其為佢有返咁上下樓齡

原築都仲有600萬以下450呎兩房

我個地產經紀話原築好多case

如果budget 700搵3房有咩簡。

住緊天水圍站居屋

係好多 有朋友做過個度物管 怕怕

得第五座一個單位。尚悅仲多啦

點會得一單呀 上左新聞嘅都兩三單啦 自己搵下

咪都係第五座中層😑 咁唔通成個屋苑唔住得咩

嘉湖

冇話過唔住得喎 我想話你知唔係你所講嘅得一單姐，而我真係有朋友係個度做過物管親身經歷過，係咩我唔想講啦 信不信由你 同埋自己接受到咪得囉 住個個係自己唔係人地

唔洗7百添

Wetland park

就係鍾意三房貪平所以睇中佢 如果真係買都打算全部大裝修

如果要三房就真係抵玩 但記得睇清楚有冇漏水
我都好想要天台開party

試過住某屋苑頂樓連天台，開頭都會諗天台開party、曬衫、曬被，但住落咗冇乜上過去天台，因為要用公家後樓梯行上去，冇村屋上天台果種方便；加上夏天會好熱，要上天台灑水降溫，打風又會打爛晒天台d檯櫈

都係架 打理好麻煩 不過我算成日會有朋友黎屋企玩所以都真係想要
不過而家疫情 乜都冇了

除左yoho 系列呢🤣

依家整緊多條路出十八鄉路 會唔會好d呢

曉峯有冇聽過 如何

朗庭園點睇？

正野黎

想問有冇人聽過六本木？好住嗎

尚悅係全元朗10年樓齡入面最差既屋苑
之後就到朗城匯 中國建設同華某

朗城係唔係仲有好多貨尾？
次次睇樓d aa 都問有冇興趣睇埋朗城

YH MT 443 同475 邊個則好用d?
低層係咪好多昆蟲

2房950萬
正路仲有好多貨尾

好多賣唔出 定價太高
所以近來愈來愈多優惠推出

都正正常常好用
有巴打講過勁多小強 因為yoho mall太多食肆

有
好隔涉
唔係揸車真係攞黎搞
點行出去搭巴士小巴
架村巴得朝早同夜晚有
九點零鐘後可以依賴的士出入

返工放工塞返幾個字先

我都想睇朗庭 但呢期無盤睇

之前仲有幾個 可能成交晒了

果邊唔係起青旅？

443 係邊幾座？

1 2 3

1座511尺 望停車場，間屋要大執，不過幾開揚，但我上到去咁岩停車場有車停左係度唔熄匙 感覺都幾嘈下，唔知係咁岩定平時都係咁
9座555尺，佢改晒廚房同廁所間隔 個廚變左開放房搞到個廳細左一半 個人好唔中意
9座475尺，連天台，間屋其實ok唔洗大執，連天台都爽，但我來間屋大d所以冇揀
9座556尺，要連租約買所以我冇諗都冇睇
3座512尺，向輕鐵，但東南

有d係我成兩個月前睇 唔知賣左未，希望幫到你

MT 443 應該有露台 除左每座最低層6樓G室

我自己鍾意有露台，唔鍾意室內晾衫

443一定向北

買高層lor, 好d

錦上路有冇接駁小巴？

Pandora 格離果個

7仔對面有一個

❤️❤️

啱啱search左呢兩個地方
青年旅舍其實係原築東邊
但原築d一係向北一係向南應該都唔點望到
係溱柏1-3座向東北？應該都望到

我冇咩點睇佢間房 因為有間個bb訓緊教 另一間我覺得好細一眼望晒
連租約應該係同一間啦 但佢其實好抵 556尺 $630 睇相佢都算四正靚裝 （如果冇記錯）
平台係冇乜放盤 我睇個陣得一間 俾我買左了😂
大堂我都有問過 一期冷氣長開 二期冷氣係返工放工先開，我都覺得唔太好 不過佢得4層 都唔洗點等𨋢就冇所謂
保安我都有問 係得門口有 所以佢管理費相對好平
我都有擔心過保安問題 但上網search過唔見有新聞😂😂

大塵？

Many thanks for sharing the information and your opinion! I think the next company that will rent the shop will be a high-class restaurant. A restaurant of the highest quality. The shopping center will probably lease it to the new company for four hundred thousand dollars 💵a month. My friend Tom, is a landlord of three flats in the Cullinan and two flats in the Harbourside. He lives in one if the flats in Cullinan he owns which is one thousand eight hundred square foot in size. The rest of the flats in the aforementioned residential estates have been let out through letting agencies. My brother has also been leasing a flat above Kowloon station 🚉from a landlord through an estatr agency.

衰過住村屋
除非全家有車牌全家一齊出門返屋企
唔係晏就想出去買個餸買個飯盒都要搭的士

代frd回：

其實呢 映御樓下有小巴來回合益街市

您買完幾袋野跳上車 幾分鐘後一落車就係屋企大門口

仲好過朗8 買完要由超市/街市慢慢囉過橋返屋企

當然有車另計

朗8日日都一分鐘返入屋苑

其實都冇咩分別 一二期好似相差幾個月咋
你試吓問多幾間agent呀 應該唔會咁快賣晒掛
AA同我講$2.7一尺

利嘉閣地產元朗區助理分區董事黃永全表示，該行新近促成元朗采葉庭1座低層H室的二手成交個案，單位實用面積約460平方呎，為兩房間隔，座向西北，內園景觀。單位由叫價580萬元減至576萬元易主，微減4萬元，折合實用面積呎價約12,522元。

據悉，原業主於2015年1月，以418萬元購入上述單位。持貨約5年，現轉手帳面獲利約158萬元，物業升值約38%。

黃永全補充，采葉庭本月暫錄約3宗二手成交個案，平均實用面積呎價約12,995元。現時屋苑有約25個放盤提供，入場價由580萬元起。

無咩好爭議 價錢反映左 純講地點一定係朗8

采葉庭好一般

外面睇落好舊咁 無咩私人居苑感覺

寧願買尚豪庭

[member]
采葉同朗晴個內園都幾靚
外觀同樓齡通常成正比

唯獨係尚悅未夠10年望落仲舊過采葉

爾巒中座兩房，諗得過嗎？

青年宿舍會係元朗起
租值又會跌

How much

邊到起

采葉行去元朗站條路係咪好靜?

返工出入慣唔慣咁隔涉，定巴打有車？

朗屏-元朗以北有邊到唔靜

經過一堆村屋咁囉

內園無睇過

但門面真係一般 配色唔知點咁 睇落又舊舊地

可能內籠好既 無入去睇過

但唔介意地點佢尺價係幾抵 果面又靜

尚悅就唔評論了

原築同溱柏中間

岩岩先收樓你就判佢死刑
過兩年睇下用家comment先啦

[member]但係都唔平要700萬起[/member]

采葉庭外觀見人見智
入面用料靚，起碼非常耐用先，同而家啲新樓比

唔同市場...
何況想住抽中先算
點會影響租值

出面啲人好多都唔知元朗係點
加埋個頭發展
啲後生仔入到黎 住落就想住
對樓市有乘托

升到咁 買個個都係傻

用料好基本野 係某d屋苑太差姐

不過百貨應百客 其實好多人買樓係寧願要求位置〉〉〉質素

現家普遍d新樓都好差

係，但都有價有市有升幅

你睇朗8就知

手工、細節位係有分別
物料都因成本問題「渣」左
而家新樓好多都係得個殼，靚係靚但內裡啲料好唔襟，例如玻璃易爆、鐵器易生銹、石材容易起漬、木板唔夠實等等

證明D地產商愈做愈扑街，明明樓價不斷升，佢地又不斷cut cost

仲要開則都仆街
Cut廚房廁所 送露台

朋友年頭61x萬買左460呎果款則，
如果家下買就多4x呎又慳多幾十萬

如果唔係十萬火急
等多一排先買會好d
依家唔同以前 以前無限gogogo
決定慢一步都貴幾萬

依家呢個時勢 就算唔計以後升定趺
你都要計下個風險
eg.凍薪／減薪／失業

采葉庭隔離北面，sell hk 會起個好大既同心邨
比1600個基層家庭入住，2022年起好

好似無咩人講

有無方法俾基層買到？當居屋咁賣？

過渡性房屋啊

條片畫到好似歐洲大學咁
最後咪又係腥港人同蝻住

絲打仲睇左邊度呀 有冇睇中心儀屋苑/單位

唔太認同

有需要，岩價，計掂數，就可以

講價錢，無人擔保一定跌/一定升既

呢個post講上車，跌固然好，買一但升左真係追唔返

講風險果三個風險 其實唔係依加呢個時勢都要考慮埋先做決定

供樓係供25-30年 就算無政治問題 咁長時間點都會經歷2-3次經濟低潮 所以實力唔夠點都有風險 呢d不嬲都要考慮埋

有需要講緊係要結婚/租緊樓果d 個cost唔買樓都好大

有屋企人屋痴就慢慢都未遲啦，

如果唔介意交通 原築周湊泊都ok呀 不過原築多凶宅 記得check清楚呀
我睇美聯app見帝庭好似有個新放盤連平台喎 原則一房不過我見佢個則間到兩間 個平台睇相幾靚仔 但呎數細dd同埋似係內圈 不過隔左個平台冇咁樓望樓feel 唔知岩唔岩你 可以問下你AA
朗庭你睇完應該都會中意 環境好好 又新地樓

絲打來要咩盤多
靜定方面定其他

有車 番工番元朗 想買半新樓1-2房自住 未結婚 諗住3年後放售換樓 budget 660內，溱柏係咪唔錯選擇

有車 可以買位置差既半新樓

但660應該最好溱泊 因為parkyoho 應該唔夠

利申：溱泊打手

樓主係咪住湊泊 真係見你成日sell佢

唔係住果到 但都係溱汨打手
同時仲係朗8 世宙 尚豪 yoho打手

想靜 環境開揚 兩房梗廚 同600樓下（最好5百中）

朗庭園都好好架 我之前住左好多年 而家都成日返去 不過就爭咁個露台黎晾衫 個人覺得位置最好係望公園向東南單位，3座或者5座
我帝庭都買左向北 但真係中意個單位冇計 唔知冬天會唔會好凍
咁你開始放緊你本身個層未呀？

py有黑van出icc

我由第一手住到結婚前搬走
我其實本身都一心諗住target買返朗庭架 方便返娘家
不過帝庭呎價平少少又好吸引 同埋有露台方便晒衫 差唔多價錢但係間屋多幾十呎我最後揀左帝庭呀
交通我覺得兩邊都差唔多，帝庭搭多兩個輕鐵站 但就一出門口就係輕鐵
朗庭就勝在可以行出元朗都唔遠，但輕鐵唔係係正門口
朗庭向東南單位係向元朗公園 勁開揚 望住一大片綠色好relax架～～你上去feel下就知
祝你賣個層快d岩價賣得出 絲打我地有機會做鄰居

係fb 見到yoho 433呎 620萬，不過無圖無盛，唔知真定假.

你去問下個AA咪知

要靜同呢個價位 元朗公園果頭 御豪山莊 御景園可以睇下
溱泊下面好多塞車 唔知算唔算靜
映御都可以睇下 唔知仲有無600頭

原築一定係向北馬田村最靚最開揚
只要你頂得住個地點就ok

尚豪庭生活配套點

好唔好

周圍乜7都無，夾係兩個站中間，夏天落樓晒到仆街，買野要行過左西鐵另一邊. 朗屏站條路好多車房，d 車唔撚睇人，DKLM.
利申：係後面工廈番工.

好唔掂 wo

自己去行一轉囉
好唔好，睇吓你搵咩黎比

我懷疑尚悅係全港最多放盤既屋苑

最容易上車盤 緊係

因為個個都係住3年就走

尚悅放租難唔難搵到租客？想買個兩房放租。

利申，但我呢家未畢業，下年先畢。屋企人有物業所以想寫我名，初時諗住放租之後我結婚就留返黎自住。我怕過唔到壓測，因為得老母搵錢，搵2萬左右，首期預3百。

尚悅比較難 但都有人租
因為有d租客唔太care間樓質素 因為都唔係佢 呢d維修又係業主出

尚悅4xx尺2房6球？
可能yoho town 393 比較好

全元朗最差既屋苑wor
唔係講笑

大肚man做鄰居

搬左去park yoho好耐

大家會揀世宙定朗8？

朗8

睇你 budget 同個人喜好：
簡單d講 世宙可以係全元朗新樓入面最方面 但缺點都好明顯 上車價亦低d,
朗8就各樣都幾好 價錢高小小 係個外表差d

利申：朗8，世宙，尚豪，溱柏，yoho打手

Yoho town 433成左2間667 673

就黎追上MT

yoho town 422 433呢啲頂峰價都只係710
跌得5%已經超硬淨

唔覺得尚悅差

今日簽左臨約，元朗樓，失眠，患得患失咁

師兄買邊到？

師兄應該住緊/住過尚悅？有無野分享

Grand yoho

你講緊幾時既頂峰價
雖然我係yoho打手 但都覺710個價太高

幾尺 咩價位到 現家買應該壓到業主價

唔明點樣全元朗最方便
yoho都未出聲
世宙行去西鐵最少5-10分鐘
打手打到過份左wo

Yoho去街市 去大馬路要幾耐？

點解患得患失
Grand Yoho高質喎

18年6月 9月
19年5月 7月

如果我現家買既話 我都會咁唸
雖然grand yoho高質 但香港樓市真係有d危
我自己就覺得現家最好唔好入市住 除非有好急切性需求

你點睇樓市後市？
利申我因為屋企關係至少過多一年左右先可以買
所以樓價呢一年跌對我實有利
但睇落個市真係堅過石堅
Trade war武肺BNO反修例制裁五重夾擊都只係回10%
2次回到CCL 170/大屋苑跌10-15%左右必彈
而家第三波疫情下普遍大屋苑都只係比頂峰低5-8%
樓價真心癲

我問我friend 13街係咩佢唔肯答

其實住落真係唔覺差

老實講句我覺得樓主唔可以用呢兩樣做準則

買日常野yohomall d 超市都大把野買？

買得上蓋就係唔想日曬雨淋 點解仲要行出街市同大馬路

另外依加外送app連日常野都有得買 方便到嘔

如果為左去街市方便不如直接去果頭買單支樓

10座中定低層果間？
底層果間幾抵

所以朗城先敢開2房9.5m 既價 而亦仲有人肯買
呢個2房價係貴絕全元朗 有人入市亦反映有人認同

利申: 覺得朗城水魚價 非打手

如果無先排巴打share既沖涼爆玻璃 咁應該ok

無留意 lump sum太大買唔起

你自己搬出黎住過未？

絕對係暗淡
香港樓市好睇下年有幾多人移民，美國仲有幾多制裁係香港，同中美最後談判結果
但overall 9成都唔會好得去邊 你下年買絕對正確
見你留意開YT，應該跌都係跌小小 傳統上車盤 難大跌

本身同女友租緊樓

岩岩買左特入伙

有咩問題呢？

等入伙

講到尾都係睇生活習慣。
但如果以元朗為生活圈，睇唔出yoho有幾方便。

如果咁有錢唔出街咩都上網買 咁養架車住尚悅都好方便
唔係既話 日常生活好多野要去街市大馬路買

咁我同意係睇生活習慣

如果搭黨鐵返工既起碼贏左交通

始終一星期有5/6日都要返工

我又唔係話咩都要上網買

yoho mall本身都有一田同fusion

當然街市買野會平d 但住yoho 又唔代表唔可以間唔中去街市買

本身買樓都要取捨 地點 交通 日常便利性 邊有得樣樣都邊方便

Yoho本身方便左交通同購物 你話距離d一般街鋪街市遠小小都無可厚非

再講我又唔覺買得起yoho果班人會好窮

其實三寶同朗屏果邊既單丁樓去西鐵站都好近

溱柏開左十八鄉出口會唔會好啲

住得yoho既多數都唔係有錢到餐餐yohomall食咁有貨既唔洗入大西北

點睇正常人黎講 方便 世宙一定贏yoho

Yoho 係高質 各方面都整高分 但只係唔係每一面都最top。世宙係勁方便 而佢既缺點亦好明顯，overall 一定輸俾同期grand yoho.

Btw, 如果唔理location, 溱泊可以夠yoho 揪

利申：朗8，世宙，溱柏，尚豪，yoho打手

咁係比較方便既

係嫌某d則開得一般

同埋住市區都要睇咩樓既 唔代表無貨先入大西北

住得yoho唔差得去邊 只係買返市區同樣級數既樓太貴姐

南昌上蓋樓成800-900幾萬先得1房300幾尺

市區大把係居屋同單支舊樓黎 唔代表d咩

你要拗方便嘛
住yoho多數咪小康，樓下個商場好難滿足晒日常生活
當然計晒會所、環境、樓宇質素等，元朗區係yoho最好

我係講佢果句住yoho唔代表無貨姐

利申 yoho打手

師兄買左YT 定MT

葡萄園點睇

網上同地產店同街邊單張 好多假野 打過去就話賣左 業主反價

大家點睇雍翠豪園個位

遇到呢d aa即走

都係，采葉庭朗庭園呢啲都差唔多20年，啲廚櫃地板仲keep到用到超勁

如果食野買野都方便呀，去同益街市距離都接受到～不過如果搭西鐵就要行多少少，要行yoho條兜路既橋...

利嘉閣地產皇牌屋苑元朗-千色匯分行高級經理朱子華表示，該行新近促成元朗雍翠豪園2座高層F室的二手成交，單位實用面積約446方呎，建築面積約605方呎，兩房間隔，望開揚市景。原業主今年6月以650萬元放盤，經議價後減價45萬元或約6.9%，最後以605萬元成功沽出，折合實用面積呎價約13,565元，折合建築面積呎價約10,000元。

據悉，原業主於2017年4月，以約500萬元購入上述單位，持貨逾3年，現轉手帳面獲利約105萬元，物業升值約21%。

朱子華補充，雍翠豪園本月至今累錄兩宗二手成交個案。屋苑現時有約20個單位放售，叫價由580萬元起。

好多人已經出西鐵站左轉就落輕鐵站
行下面過輕鐵站出去再上返天橋就兜少好多路
但有危險性既

短期影響姐
Yoho起好成個雞地都拉直條路去西鐵

呢排睇開世宙2房，有冇ching住過，平時點晾衫？

有無朗晴人？ 好住嗎？

點拉直法

最多咪好似變返以前咁

個廳三角形好難搞

元朗有咩500樓下既2房盤推介
考慮緊元朗or屯門

雖然SHK樓，最細兩房都5百幾呎，但要接受到鑽石廳先得

有人拉得直嘉湖 朗晴居難度高好多

寧願唔拉

我以為佢條橋永遠都會係咁，只係將來多左個商場～如果可以好似返以前咁就好啦，唔想再行條兜路橋

有多一條落鳳翔路
起碼唔使地面過馬路先，全程有蓋
舊嗰條都拉直少少啦，同多啲冷氣位

嗰個兜法簡直唔想行過去

公屋仔岩岩上車先知會所樣樣野都另外收費

好似多條天橋駁鳳翔公園，即係燒鵝嗰頭

恭喜先，上左邊度

好大間屋

絲打睇左樓？

好似見冇咩人討論 尚城？見屋苑黎講 大西北 同 嘉湖 有得揮ge呎價就係佢

定係因為佢太垃圾仲差過尚悅? 想要 3房/正方廳/十年內樓 上車好似尚城個價都幾啱心水

利申：大西北人

洪水橋唔係人人接受到

睇左幾次
入面好多都係原裝

除左鑽石廳，有無唔好嘅地方

入面有啲舊
但尺價就抵

香討尚城文

唔多放盤
3 房就多啲盤

元朗市中心太多野食平雜貨平藥房平嘅零食店
舊墟買野對普通家庭相對吸引
你話住好似將軍澳果啲無乜舊墟嘅地方咪無得揀都係落樓下商場
有得揀邊個想食大家樂
住元朗咁耐都無食過連鎖快餐
本身元朗市都大把野食仲要刻薄自己個肚咩

雖然係咁 但都無尚悅咁誇張
尚城雖然setting 佈局差d 但都住到人

其實無得講 個個都有自己特色
Yoho：（或者雞地一帶既樓）
食既話 成個雞地大把野食 再唔係行遠d 千色果邊一條街到尾 最怕你無錢食 想食高級d 新元中 yoho mall 大把
又近元朗街市
行方面 巴士站尾站 直上高速
西鐵 應該半個鐘左右出到去

世宙，朗八，朗城（3寶一帶）
食又係無得輸 安寧路 大馬路 一帶 乜都有得食
行方面就一定無雞地咁方便既（朗城唔計）

溱柏其實一岀就係馬田/西青街 都好方便
除左交通

其實元朗真係一個好地方 唔理其他野
衣食住行樣樣齊
要講壞處既話 一定係好雜

想問大家點睇朗庭園？上網睇過啲格局唔差，樓下又有水邊圍站咁，好過御豪山莊啲鑽石廳。

間隔超實用 交通方便 新地樓勁靚料 一手入伙到而家冇裝修過都仲keep到 如果講缺點係樓齡舊舊地 同埋要行5-10分鐘先有野食/買

其實真係要睇生活習慣，如果真係返工多+少煮飯梗係揀yoho series啦，近西鐵～但買餸真係唔方便, 離街市都要行10幾分鐘/搭輕鐵又唔就腳，一係只去yoho2間fusion買～c9應該唔會住yoho，不過住得yoho可能有工人就唔驚

反而世宙就真係近街市民生野啦，所以可能因為咁而升得咁勁卦，加上又新，可惜係長實樓冇考慮

成日去朋友屋企玩,佢係443 果隻則幾見洗下,樓底高空間感都夠大
都無聽佢話用料差果啲,買返黎裝修都唔洗油下油,換左啲燈即住得
食就帶我去食街果頭真係幾多野食...

不過缺點一定係行出去西鐵遠,夏天行真係熱到仆街
,但習慣左應該無咩(佢話)

如果餐餐食商場，100幾200蚊餐覺得好貴，會想有時食下平啲既小店，有時就去商場食下環境～

利申：窮

睇相個則都算四正, 裝修方面反正自住我個人預咗重新執過哂

主要係行去最近輕鐵站個距離就真係遠少少, 可能夏天買個餸都身水身汗

2020/08/24
元朗
Yoho Town
2期（Yoho Midtown）M7座低層A室
售: $786 萬
507呎
$15,503.0/呎

說好的大跌市呢？屌你老母
btw,M7 M8低A 望內園泳池，好靚

係呀 始終都十幾年前設計 想當年佢係sell 豪華酒店式裝修😂😂
我細個覺得好靚 而家都覺得有d old school 不過我自己覺得真係keep得好 帝庭同佢差唔多同期 老實講都差好遠 不過管理費反映左
佢地叫價高因為都知唔難賣 我個陣睇左兩個單位 而家都賣左了

水為財

長實果期D樓硬係有D大陸味...尤其露台

M8好好多 M7曬撚死
不過黑廁不了 B就諗下

MT硬到
過8球入荃灣好過

你個業主咁好人嘅 如果可以我都想咁做呀 但又唔係幾好意思開聲咁😂
係呀 我都一手到而家冇搞過個廁所都係一樣樣咁 好似以前d酒店好豪華咁 但係少少old school囉
師兄你幾時收樓呀？係咪5座

真係好好 阻佢食飯都落埋手幫你度
10月尾好快 到時可能我聽到你裝修聲
不過呢排晏晝有打「裝」聲 朗邊個度 都幾煩

M7 唔曬的
比前面m123的就遮晒

你係咪傻?元朗無好野食?將軍澳就真係食屎啦
未親身去過咪撚亂咁踩啲地方唔該你

利申:將軍澳撚

元朗咁多隱世店都話無野食❓
馬安山叫咩

睇圖則正西方都冇遮冇掩

巴打係唔係買左gy 10座姐

尚悅有無shuttle?

1235 會遮左7庭中低層內園架
反而8座內園西北會食正西斜

人地係話元朗而啲舊墟街邊檔好污糟啊將軍澳中產區所以會係商場食Café de Coral或者Maxim’s MX而唔需要係街邊食野

行路快過shuttle

500萬想搵一房
除左尚悅係咪得返單支可以選擇

溱柏應該有

睇google map可以10分鐘行出恆香? 真係得?

得 對面啫 但行去恒香製餅廠有咩意思？

唔係餅廠，我拍大馬路間鋪

10分鐘冇問題（屋苑大門口計）
就算行去西鐵站都冇咩難度

咁其實尚悅ok wo
不過啲則真係西❓
PS. 住係北區有廿年樓齡屋苑， 親戚剛搬左去 屯門卓仔， 想近啲， 最主要想換返新啲樓齡10年內既樓， 但返工係觀塘

買嘅係咁上下啦 話四通八達用料上乘但收你呢個價
講你都唔信啦

同意一分錢一分價
咁既價 唔好要求太多

我親身行過唔得喎

元朗人是唔會等燈口的

2020/08/25
元朗
Yoho Town
2期（Yoho Midtown）M2座中層G室
售: $730 萬
443呎
$16,478.6/呎

midtown gogogo

呢個價算正常?

九龍都買到啦

港灣豪庭望大酒店個邊差唔多價

呎價黎講長沙灣大四喜2房都係16-17K

元朗變九龍

呢兩個月俾兩個灣新盤搞到屯天都扯高曬❓

但midtown 好似一向都係呢個價 無咩變過
應該買到九龍質素較差樓盤 例如近大酒店果個

有人會衝出黎話元朗不了

香港不了
移民好過

2020/08/26
元朗
Yoho Town
2期（Yoho Midtown）M6座高層A室
售: $788 萬
478呎
$16,485.4/呎

又多一間，呢排yoho 都幾好賣

高位840,850左右
真係跌8-10%就跌唔到落去

叫幾錢?
早個幾月去睇過
普遍叫580-620左右
但成交價普遍係540-580

midtown 443頂峰都近8球架
730算係回左8%

大埔超級城距離火車站係咪好遠?

咪玩荃灣啲爛鳩單支30-40年樓都近600
On9到爆
元朗600頭鐵路盤都買到

吹奏屯市大埔真係第一次聽

有免費k12坐

睇緊YOHO TOWN既盤 目標希望係六百中左右成交到 但同時又諗緊係首期足夠既情況下會唔會加多小小買MIDTOWN好D 好矛盾

上次睇曬到傻左喎

荃灣高元朗一班啦
一分錢一分貨
有八九球就搬出元朗

mt應該7.5m起跳喎 雖然九成首期黎計唔爭得太遠

首期可以出3-400 只係我自己唔想用太多 想相對平啲上車先

買九龍樓啦

我都想 但因為家庭原因冇得揀

一期一房400呎<就有可能

補充返啲資料 譽88個戈唔係墳泥 係拜神姐係類似土地公個類

最近啲放盤普遍都叫高左20-30萬

每次經過果個位都覺得唔係好聚財咁

早幾日成左2間433, 667同673萬

平日去北京樓同穴壽司都吾少人架 6點後好多人排隊買穴壽司外賣

咁正常嘅成個yoho咁大
每層有一戶去幫襯都坐爆
仲要錦繡，加洲而啲揸車出黎
唔想畀泊車錢咪係yoho食飯

都係既. 同埋yoho 系列都有各自會所餐廳 無飯主婦根本落樓下買飯 或 食野都搞掂

有同感

我覺得個市現價係頂峰回左5-8%既基礎上有機回多3-5%
不過亦都係最最最盡
頂峰計跌10-12%應該極限

6789座望內園
越高越曬但景觀越好

我覺得433正常盤，應該跌到盡都有660萬，除非低層/極殘裝/豐澤

依家有個放緊698, aa話擺左成個幾月都未有deal, 似乎業主唔多願議價咁

荃西d新樓真係好貴2萬起跌

660唔易但有機做到
高位近730
跌10%

黑廁有咩問題？

朗城開始驗樓 愈來愈多野睇

尚豪庭定世宙，大家會點揀？

暴動友統治都住?

世宙

貪方便 唔理環境就直接九龍市區

二手樓價下跌，吸引準買家加快入市。美聯張國成稱，區內指標屋苑YOHO Town第9座一個低層A室單位，實用面積422方呎，叫價630萬港元，降價後僅售600萬元，呎價14,218元，創同類型單位今年新低價，新買家為用家。
原業主2006年以151萬元購入，屋苑本月累錄9宗買賣。

嘩
點低法422 六球都係抵

應該一期❓

當然
話明Yoho Town, not Yoho Midtown

Ching 溱柏一房都要近600
本來諗住尚悅 雖然睇完都覺得個則好古怪
上黎爬完文先發現你地個個都插尚悅
除左用料差 仲有無其他死位

係fb group 睇過相，應該1-3樓
同埋個廳有4個門口位

6-8座 向西南個堆 應該都係叫5百中?
睇左樓未?
如果睇左 可以大膽還下價先
中低層 正常應該唔洗去到近600

個post 21/8 見到
開618萬

真係好低層
不過價錢反映曬 600萬

個view 咁又幾靚

溱柏一房好似400呎＋

Li個位守哨一流，啲狗車全部泊個度

呢個位個景ok wor 又唔算好低
600入得過

mt 433 叫價7球半

向北 都叫到7.5

但朗城賣9.5

請問係咩group見到？

四百幾呎9.5m?
傻咗？

賣剩既高層兩房 5百幾呎

呢個價大把選擇啦 佢真係睇住林鄭plan嚟食

唔自爆啦 上連登勿認真

買四小龍4xx尺好過

9球半好多選擇 港島都買到

咁住港島又未必一定好既

返九龍日日都要過海

所以到而家都未清晒貨 市場供求唔會呃人 買家睬你都傻 賣方又唔急住賣

想問之前買左尚悅但放左既巴打
想問除左大減價外，想問尚悅係唔係好難放返出去?

因為我見尚悅咁多盤放會太多競爭

自己睇

midtown 個6G 竟然成交左

之前好似有個巴打疑似買左低層兩房
佢聲稱唔係6g，希望佢係買7座8a

可唔可以影埋第二頁睇睇🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Yoho town 422/433高位720左右
都真係回左8-10%

433 640萬J撚左
雖然低層
都正

Midtown 700-800呢個range好實淨
48樓475都突破唔到8球

Yoho 393 不嬲做緊8球
433 做6球極大機會係極低層吉宅既內部轉讓
呢單大家可以唔駛理

我間mt 兩房 過八球

細2房8球算大特價
高定低定極低層
如果中層算極抵買

搞左大半年終於有人買左

我都記得

全元朗既樓今年都回嫁喇
肺炎又國安法

呢個價 大家揀MT 435 1座6g 定yoho 433 低層？

6G發生咩事
吉宅低層？

Yoho town 433
低層同最低一層
差好遠

GY 1座13D 平靚正，內園有露台先818萬，應該多人爭.
7月1座37H 都係818萬，不過無露台望新元中
抵過我果個

但係MT高級過YT

可以去追留番之前既post
但你睇MT賣呢個價都知咩事

即是正常價？

油煙昆蟲垃圾平台價

MT 呢個閪則咁稀有
得6個單位係咁，3個未過ssd.
你想買都無得買

有冇清知晒元朗咁多個屋苑管理費

3寶 MT GY 都應該大約4蚊到

朗8 映御 采葉 係咪都係咁上下？

朗8 係三寶之一

謝謝

映御 唔知 得2棟 我估費小小 采葉舊樓應該唔高得去邊

利申：唔知 整係估

呢個單位擺左大半年 （最少8個月，日日都有一打人去睇樓，但個個睇完都屌哂鬼）

采葉2.89

謝

其實park yoho交通係咪真係好濕9
利申冇車

返工返邊？

濕9到爆
除非你係日日WFH

有巴士落元朗去荃灣，有小巴去元朗，專線去錦上路
但你預啲車班次係疏
感覺似住元朗公園果頭咁

咁Py vs 原築/溱柏 vs 元朗公園果頭 邊個差d

元朗公園可以行返出大馬路大把車搭喎點會差...

我寧願屋企樓下有車搭但坐係club house等
都唔願係元朗公園行返出大馬路

元朗公園/原築果D都有SHUTTLE 搭冇咁熱既話就可以行到出元朗廣場果邊
個個人需求唔同啦

應該同元朗公園冇得比wor
元朗公園個邊行都可以行到買野食野 行返出大馬路有輕鐵，巴士出9龍
Park yoho....去邊都要搭車？

元朗公園個邊d屋苑多數都有shuttle, 冇shuttle個d係因為近輕鐵/樓下有小巴
利申：住左好多年元朗公園

我上次去完fd屋企（藝典居）
行到大會堂都全身出汗
唔日頭或者冬天行出去都好啲
可能我自己慣左行一分鐘就揸車搭車

我記得佢門口有巴士小巴架wor

我fd話架小巴好耐先一架等得黎都行到啦
三十幾度咁行真係試一次算

咁又係 但掉返轉又好彩有多個選擇可以行

朗庭園 係正樓下有巴士出九龍
有小巴出元朗 行去輕鐵3分鐘左右
唔來搭車想行5-10分鐘到元朗廣場
環境勁舒服 最好係向東南望公園個邊
但放盤真係唔多 我之前有睇過 但都俾人買左了
有巴絲話而家叫價好高

朗庭園係幾好，不過2房得400幾呎

有d 4百尾都ok 佢d則好實用

記錯左呢隻則係47x， 原來係442

但唔平

新地樓嘛 一分錢一分貨

唔殘 可以話係靚仔添

我搬走左啦 屋企人住緊 返去的話影俾你
不過其實你直接去睇下樓好似實際d

個邊係幾舒服架 不過最好揀樓下有車搭 因為夏天冇遮冇掩行出元朗都幾辛苦 你睇樓應該會feel到

屌你 真
搬入元朗咁多年真係忘記左連鎖餐廳
以前德福日日食

唔難
尚悅2500幾伙, 單一屋苑計全元朗最大(除左渣糊)
多人放都多人買 成日成交量No.1

同意yoho個位行去大馬路/教育路有啲遠
唔好忘記有蓋去輕鐵, 仲要總站上車涼住冷氣等開車, 又四線合一 幾乎即開是旦一架搭一個站就到大棠路, 去元廣/大球場嗰邊?搭多兩個站就到
所以唔會有夏天熱嘅問題, 到冬天更加冇問題
何況 雞地生活圈其實都夠滿足晒日常生活所需

十幾年樓430-440呎=新樓510-530呎
啲實用面積去左露台 工作平台 同牆身度

感謝回覆

我都係朗庭

當年130萬買入

係咪買樓花？
我當年190萬三房套
如果沙士個陣買仲平

【勿忘初衷－區域快線】廣深港高鐵香港段的原型，係《鐵路發展策略2000》提出的「區域快線」。

「區域快線」的主要目的係：「提供只有少數中途站的『本地』快線服務」；處理跨境運輸只係其次目的：「還可供直通車行駛」。

隨著新界北人口持續增長，交通需求只會有增無減。然而，「沙田至中環綫」項目由原來「馬鐵過海」，中途改為「東鐵過海、西馬對接」。導致東鐵要由十二卡減到九卡，西鐵永久無法以原來設計的九卡運行。不但造成浪費，更無法應付客量超負荷的問題，尤其是東鐵要每班車裁撤三節車廂，超負荷問題不堪設想。

「區域快線」原來的「本地快線服務」，正正係現時本地需要的服務；雖然走線與原來稍有不同，但沿用直通車通關模式，尚有研究復設「本地快線服務」的餘地；倘若將月台層貿然割設大陸租界，「本地快線服務」將會永不超生。
------------------------------------------------------
元朗人, 除左721
呢單都唔可以忘記
本來有條可以直達太子, 甚至東九嘅鐵路
比垃圾高鐵騎走左, 而家只能迫爆西鐵, 兜大圈去東九

元朗公園15分鐘行到去元朗廣場
行去大馬路5分鐘

究竟要幾抗拒行路先會咁諗

定日日老西

好奇怪，有d人真係唔見得太陽... ...
原築/溱柏本身有shuttle去鐵路站，而且比起PY仲多個行路選擇

做步兵嘅，
元朗公園/原築溱柏呢d市中心外圍，
都叫市中心食完飯可以行超級市場，再行返屋企，中間仲有d野行下睇下。
但park yoho同市中心中間乜都冇，一定要轉車。
同住錦繡個感覺差唔多咁遠

溱柏 公園柒極都行到呀
Park yoho你call定uber都得
加上PY重要貴人一大截

提提你PY車位畀新地hold起哂 你預定畀佢渣住春袋/ 出去泊爛地

入到元朗咁多好野食 仲點會食連鎖大家樂大快活

住得遠 點解唔揀溱柏要park yoho
Park yoho 又貴

無能力住py都無能力畀車位錢
只係畀到六舊水泊爛地

我隔離嗰塊都收千六
六舊水係邊到搵到

冇早d睇到大家討論 溱柏真係好吸引
買左山水盈

山水盈車位伙數1:1 全新樓都講緊萬蚊呎 okay la

係柒在係路勁樓啫

山水都唔平

睇AA廣告平wo

大單位先平

貴過溱柏

聽我老母講佢個c9朋友個仔1300萬買左山水盈，我笑而不語

py好靚喎 不過唔揸車又要返市區係玩鳩自己

個名真係好9

溱柏都好靚

兩房實尺400左右
筆直~570萬係咪無乜得揀....

如果要兩房都可以放到雙人床+大書枱係咪得三房改兩房依個選擇 有冇邊個屋苑有真係大兩房？

原築/朗庭園？

大力壓下可能入到yoho town 393, 之後實上新聞
Yoho town 首次穿600幻

Yoho Town根本唔會趺
建議巴打們大手買入
出年直升到800萬

如果如果因為十

但要接受到遠

原築早幾個月睇要6百...

嚟緊搬入溱柏...
可能我住開村屋，睇樓個陣都係喺B仔附近食完嘢再行過，我覺得算係接受範圍...

393唔係穿左6m好耐喇咩

我記得當年樓花好似100都唔駛
我買個時200X年,570呎大部分好似都係叫緊125-140上下

諗緊1,2年之後放,加埋2人積蓄大約都有8百幾,之後可能搬去台灣

Yoho系列一定首選

連啲地產apps search 出黎假盤都全部7球up
好痴線

尚豪庭好唔好住

啊， 睇漏一房， 但間570好似伏伏地❓
個價都最高730 差成百幾個❓
其實我唔熟元朗

唔是mid town

應該話高層個件比較進取, 底層就平左, 當然點解平左就要再認真睇

以下係網上銀行估價 :
M5 6A Valuation (HKD): 5,950,000
M5 38A Valuation (HKD): 6,840,000

6A

就算沙中線通曬， 元朗去九東直落紅磡再轉最快都要一小時

上窗台

果個midtown 來

補充：但全元朗最貴既屋苑係朗城匯

呢樣真......
佢既呎價同市區既愛海頌 同價/貴D

190萬個陣已經係樓花價
如果125-140係咪沙士個陣 堅係抵
師兄睇嚟移民去退休喎 恭喜
我暫時冇諗住走呀 覺得走左未必一定過得好過而家 屋企人又係晒香港 唔想就咁走左去 所以我有排捱呀

那些年 朗庭園 Yoho Town 釆葉庭 兩房一球左右
真正發過豬頭, 元朗最輕鬆 生活無憂嘅一群

D圍村佬掃好多放租,個個賺到

今日成左間YOHO TOWN 1座393呎,628萬

其實393 一房好無住， 間唔間到間細房

中原地產元朗副區域營業經理王勤學表示，隨著近期疫情紓緩，市場信心恢復，二手交投急速回暖。甫踏入9月，元朗區多個屋苑相繼錄得成交，兩天連錄12宗二手成交。新成交包括YOHO Town 1座中層G室，實用面積393平方呎，兩房間隔，叫價635萬元，議價後以628萬元易手，平均實用呎價15980元。原業主於2016年1月以455萬元買入單位，持貨4年，帳面獲利173萬元，單位升值38%。YOHO Town 9月暫錄得上述1宗成交。

王勤學表示，映御亦錄得本月首宗成交，1座中層E室，實用面積433平方呎，一房連儲物房間隔，叫價630萬元，議價後以612萬元成交，平均實用呎價14134元。原業主於2016年4月以467.3萬元一手買入單位，持貨4年，帳面獲利144.7萬元，單位升值31%。

393 好似係2房間隔
眼鏡房

我唔算移民...我台灣出生,有台灣身份證,所以唔駛搞移民投資個D麻煩野

即係台灣人 好幸福

經過呢一年之後好多香港人都想有台灣身份證可能工作收入未必有香港咁多 但拎住一筆錢去台灣生活都相當不錯了

咁都ok wo
5年當年個價差廿幾三十無揀到yoho 揀左北區， 而家yoho 完全跑贏曬

師兄你買左溱柏咩則呀？

YT 393係2房，但唔係眼鏡房

買... 宜家呢個環境真係唔知算唔算值得恭喜

絲打對溱柏有興趣？真心建議你先行一次入去睇下自己接唔接受到先

呢間景算ok,裝修幾新，比較少見，可以慳番裝修錢

放心啦，自住唔會後悔架。我都買同住左成年。不知幾舒服

我都有興趣買溱柏2房 523' 大約6百中？

但6秒去到地鐵站

出入行定村巴多

七成村巴，三成行

無留意wo.. better ask AA?

朝早番工連等車預20分鐘啦。今個月尾十八鄉路出口開左，應該會快d。

應該無乜人會係元朗轉輕鐵再行，一係就朗屏等村巴，一係就朗屏直接行。由朗屏行要20分鐵，通常都係收工見村巴站多人先行。

夏天行都幾甘 要習慣下

佢快朗8世宙1-2分鐘 但貴多2-3m

如果接受到個location 溱柏無咩野可以challenge

20分鐘村巴到朗屏西鐵站？

收之前整水電煤

水電煤agent會搞

好多人講溱柏
附近仲有個翹翠峰
個人覺得location仲好啲
大家點睇

村屋租唔到幾多
何況升值 屋苑更加大幅度跑贏...

Yoho Town (1期）393=梗兩房
Yoho Midtown(2期）392=1房

討論咁耐都仲有人搞錯 yoho1 （2004年）全部兩房起跳，嗰時唔興細單位，3房值錢過兩房...
係到後期發展商先鍾意劏一房（2010年後），甚至開放式（2016年後）

Yoho 1,2座內園

5年前連商場都未有...去西鐵條橋未通
而家有蓋有配套，甚至乎我認為地點上仲好過GY
因為旺中帶靜，GY太嘈了，搭車先快得幾分鐘，但落雞地輸晒比yoho/midtown

我賣左北區呢度渣住4球買返yoho 兩房都要供三百幾個， 太吃力
PS:單身狗， 一支公供

Park Signature係正野
自住環境一流
朝早有早繁巴士 又有位坐

Yoho起緊4期 再加多個商場...
仲有得爆多浸... 我估

我換得樓就想少少,至少mid town, 但一房都近6球尾，好L 貴呀

新少少

Midtown 吸引之處係大露台
新唔新呢啲其實同yoho1都差唔多了, 始終10年樓
啟勝管理得唔錯, 十幾年樓都仲好新

我住緊呢度15年， 過多5年就25年入維修期， 要我補廿幾三十個不如擺落換樓度

塞幾耐先出到去

咁當然都冇yoho快
十八鄉出口要經兩個迴旋處先出到元朗公路

供3百幾個萬5蚊 應該唔太難
而家咁低息 有67成係本

雖則北區遲吓都有大東北發展
清介唔介意透露你北區邊度

粉南， 我供淨兩球， 而家放應該賣到6球
我單身人工唔高， 唔係連登仔，3皮野都無， 而家供7千幾ja

本身諗換元朗樓，不過發生咁多事，睇唔到香港有咩希望，而且有可能被踢出國際城市級別，樓價應該無咩可能大升，投資外國好過。

YOHO TOWN 點都唔穿600

Yoho town 近排都跌得幾勁下

都唔算勁既，我4月尾果時睇樓，上面同類單位都睇過，3座低G (F對面）望內園，開640，最後630走左.
640買到393呎高層望博愛. 家下比2-4月最平果時再平幾十萬，如果要近排上車都算係福音黎既. 同埋家下多左正常價盤.

真係得一期先可以去到6百頭...

無錯 得1期會跌到咁
MT就勁難跌 因為係成個yoho系列最高質

midtown房果個冷氣維修窗好阻掟，最大敗筆

MT 2房去到8球有d 貴
7球中就心郁

750萬呢排應該買到既. 係差在層數同向邊.

600萬想買半新樓有咩選擇

1235座向北7球中應該有？

內園向南無830唔使考慮

6789座耐心搵低層478/490 7球中有機

曾幾何時有一段長時間yoho 1 midtown 兩房呎價係差唔多

之後呢兩年yoho 1冇乜力再上，midtown 先慢慢拋離佢

新元中27年樓齡，如果呢兩年買，住一兩年就三十年強制驗樓，有無人知佢哋管理費儲蓄有幾多

原築

岩岩睇土地註冊處
Yoho town 5樓 433 640萬
35樓 422 660萬
12樓 393 617萬

457呎溱柏/ 一房半尚悅 / 一房映御

從高位計
跌極都只係8-10%
393由678跌到610-630
422/433由720跌到640-670咁

yoho 1 係咪多數393/423？
我鍾意461果隻大兩房好似無乜成交，睇唔到價

433/461 隻則打贏midtown/GY
則王黎 好少人放賣

呢幾口價,比頂峰跌左8-10%
不過10%真係鐵底
打極都唔穿

461早排啲成交670-700萬

9xx兩房太貴
我七百中買左大兩房表示好滿意

700內都可以喎，THX

邊到有 422，433 都6百中

外表的確係幾好，係怕入面lift個啲大修就唔少錢

GY都兩房都唔止一隻則

17/7/2020 700
23/6/2020 670
29/5/2020 695
26/5/2020 695
6/4/2020 670

最近五間461/463成交

仲有原築兩房
尚悅兩房都可能買到
尚悅房半個則太垃圾 唔計用料 傢俬真係唔知點擺位

想問係咪9月底會開通9座附近條路？唔使經一座條路出車？咁應該會快d

同問

今朝睇到呢個post講
原來解放軍會咁L近飛向民居
住映御同采葉庭好慘⋯
有冇住果頭既巴打分享下⋯

★解放軍直升機朝九晚九操練 元朗街坊WFH叫苦連天

尚悅有冇450萬左右真盤？

幾多呎?

都係果句
揀尚悅之前，一定要睇埋
原築，溱泊，朗庭園，蝶翠峰 先再作考慮

都係果句
揀尚悅之前，一定要睇埋
原築，溱泊，朗庭園，蝶翠峰 先再作考慮

不過尚悅個個單位好大出入，有d單位d則真係其差
但我家姐同姐夫住緊個單位又冇乜野
但新樓黎講，個外觀真係

尚悅方一房都獅子開口

有冇人有中原個成交excel share黎睇下

點解會買尚悅方 咁貴

450冇乜得揀
唔想要單支

300呎 溱柏 映御都得呀

最後工程就快開啦, 同埋十八鄉上元公唔使落博愛迴旋處的。

用銀行估價去鋤業主減價啦..

唔該晒兩位巴打 連登有愛

app個估價未必準的，但可以用黎做參考，特別係你睇中果陣，如果app個估價低，就用呢個理由要求aa同業主講要減價，話否則唔夠錢上會，如果業主好人少少/急放都有機會減，如果估價太低就可能要放棄，因為如果借唔足你心目中嘅預算（可能因為工種問題銀行最終突然批少左），你已經要抬一筆錢上會（記得仲有印花稅等雜費，你個budget大約預二十萬左右），估價唔夠銀行會批少左，又係另一筆錢，要小心

（我見有巴打講過銀行唔知估價5定10%差別都會照批，不過我就唔敢搏，因為本來已經預得好緊，業主開得太高/唔肯減果啲我基本上一定唔諗，又唔係一定要買果間，等等下又會有新放盤，溱柏岩岩過SSD不時有新放盤，唔洗太擔心）

如果最後差唔多決定要買，記得除左要叫aa幫你問各銀行最新估價外，仲要自己親自問下銀行（我果陣係直接問出糧銀行，叫職員幫我問按揭部再估下價），原因：

1. 一定唔可以盡信aa，唔夠錢佢唔會幫你俾，寧願自己問多次比較安心
2. 估價成日變，真係決定果陣可能高左/低左，一定要攞最新數

有啲aa會特登mark高十萬二十萬扮有幫你叫業主減，所以搵多幾間行aa問，有時會得出唔同開價，咁你會知邊個aa比較老實 總之要貨比三家，唔好懶，因為aa真係好古惑，蝦賣家第一次買樓唔識就呃人

利申：幾個月前睇左溱柏兩房幾鍾意，可惜價錢要六百中超出預算，曾經想買一房半當兩房用，但屋企人唔多鍾意，最後買了有兩房的原築

第一次買樓真係好辛苦，又不斷發現自己俾仆街aa老點，又驚自己做錯決定，所以不時上黎刨下文 最後搞掂晒都係放心好多，雖然成日都擔心樓價會再跌，但起碼叫有個自己地方，加油丫

要睇曬中銀同匯豐估價 會差好遠

仆傻瓜 而家成交低過估價就有

有無一房同一房半 個則睇下？

唔一定架
估價以我所知係參考同區同size既成交價
咁我個單位如果係豪裝就自然個價會升
或者盤一向都少，比較搶手又會升
所以唔係絕對的
網上估價只係初步，不能作準，仲要睇工種呢

可以問第2個agent比教, 但你要留意如果同一單位簽左睇樓紙, 就一定要跟返果個agent買, 如果唔係要賠佣金的, 一係就你每次睇樓都搵朋友簽～～～

另外, 如果估價高少少, 其實銀行一般會接受的, 穩陣起見你可以打電話/去分行問定銀行某單位做唔做到你想要果個價, 咁會安心啲～不過而家呢啲時勢, 就劈多啲價啦, 又唔係升市, 唔需要高太多估價買

匯豐網上估價 高層同低層個difference可以好大 中銀就唔會

之前有個post巴打分享過，到aa肯減佣，就可以信係業主底價

啲業主價總係好硬

所以我唔明點解有人專登裝完修先放
除非急住，唔係我寧願自己裝，起碼啱心水
仲要貴幾十萬

我係最近入向北單位，望出去個景都幾靚，但價錢比年初貴左但就係呢兩日再睇估價（我知買左就唔應該睇，但....）發現跌左少少，所以提提你如果睇中，買之前一定要check住估價，都變得幾快

其實我買果陣有幾間業主已經叫到6字，唉，不過溱柏叫得仲硬希望你盡快搵到心頭好啦

認同樓上，如果個裝修你係鍾意，估價又到梗係好，不過如果個靚裝修你超麻麻，拆過再整又係另一筆錢，總之自己鍾意，計過又夠首期雜費上到會就可以慎重考慮

我反而 唔太鐘意廁所太出， 諗起開大家坐係廳度 對住都噁心

我八月頭買，仲可以買到600萬以下;-)

600 以下係一房嗎❓

Lm

600以下兩房 半新樓真係ok

交通西

其實應該無關係，佢最多將你人工打折或者唔承認個人工
你人工佢認可就應該無問題
唔通地盤佬又做唔到九成咩

Yoho town同yoho midtown應該點揀？
Midtown計晒洗費會掹掹緊，無乜鬆動
Yoho 393就覺得個則唔夠靚

有無差成球?

差一球鬆啲
尺價就差唔多囉，midtown大啲

兩房黎講midtown實大d架純睇呎數唔講話舊則感覺大d

Midtown兩房 較平都係向北
443‘ 向北 越低層越嘈 黑廁
475‘ 一樣向北 但明廁 冇露台工作平台

其他1235座向南，6789座向內園你會嫌貴架啦

純粹向北我覺得麻麻，始終條路真係好嘈，如果你唔介意就ok，景觀就睇你有冇所謂，如果你搵到咁上下高3座b 5座b,g，會望返grand yoho內園，唔錯

至於yoho town，我真係純粹嫌佢舊

以上個人感想

有得上MT 一定MT

好似恒基 新世界合資起？
唔知差個啲係邊間發展商

十八鄉路嗰啲單位向北係最靚景
遠望元朗市 夜景好好J

新世界好少參與. 成單野由起到賣都係恆基單頭出黎

Yoho town 最抵係買433/461隻大兩房
以低過Midtown 價錢，買到靚過Midtown 嘅則同座向
Location-wise 係一樣

係呀 個景好靚 不過向北凍天會唔會好凍呢

原來係咁 恒基冇得賴

睇完yoho 433同midtown 443
你會覺得433明顯大過443

另外yoho 393比midtown 392
你會覺得神奇點解廳廚房廁所一樣大，但393可以開多一房

呢啲真係睇過樓人嘅comment

市價反映晒
不過又咁講 係咪唔買midtown就要買town 值得諗下 始終元朗太多10年樓齡以內既樓

凍就應該凍啲 始終前面空曠
關窗唔多覺嘅

Midtown 個premium好多去咗棟樓外型度
你啱嘅 元朗真係好多半新樓揀，分別都大

我都有睇過393,392
mt 真係諗唔到點間多一間房 啲位少左去邊

你揀幾大面積？

如果差唔多價位 yoho 4xx 呎 對比 midtown 3xx 呎，我會揀yoho，盡量揀返高層，感覺會好d

廚房
393係好細

另外大房MT 都大好多

ignore BOC

Yoho town就想價600頭
422覺得幾好，有露台，廚房個爐頭又正啲
係唔知搵唔搵到422係650內啫

唔講唔覺 講開真係好似無其他區好似元朗咁咁多半新樓

有地咪有新樓
將軍澳都有嘅 不過範圍始終唔及元朗大，啲樓好單一 選擇少 例如康城 十期夾埋都係一樣野

市區重建嘅速度一定追唔上市區樓老化嘅速度
除非搞到沙塵滾滾
可見將來都會越來越老化，或者好多插針式地盤喺周邊，一定唔會好住

Yoho town
393/422 ：價錢相約，393床可騎上窗台，房實用啲；422大咗喺露台，窗台用唔到，房變相細咗。

433/461 ：最好用兩房，yoho則王，主人房可放特大衣櫃，床可騎上窗台；461廚房大少少，多個露台，因為有落地玻璃，個廳開揚好多，上去睇一次就明。

Yoho Midtown
443 ：主要問題係黑廁，貴433幾十萬，但房無咁好用（窗台用唔到+放唔到大衣櫃）放完傢俬就會發現房細好多
475 ：個則同433幾乎一樣，主要大咗喺個廳度，房又係輸個窗台同衣櫃位

433/461 vs 475
大約差100萬，主要都係差個樓齡，475係新淨啲，如果無諗住大裝（特別係唔搞廚廁），Midtown好住啲，加上會所新好多、平台靚好多，同埋出入唔洗淋雨（461在789座，要行露天）

個人意見
想平少少就433/461，夠錢想住好啲就475，始終差成百萬、大堂會所兩個檔次；但唔好為慳少少買393/422，窄好多，443因黑廁個人唔會揀

補充：如果夠人工過壓測，買475（一定要揀高層，起碼20幾30樓先好啲，低層太嘈），首期多10萬度，月供多3、4000

507 2房先正

好詳細
399/422/433/461係咪低層都無所謂？會唔會好多蚊同嘈？低層好似平20、30個
同埋邊座會好啲？1座好似近商場啲

想揀midtown，不過好似over budget

好詳細
巴打點睇midtown 490果隻兩房?

如果想lumpsum細，mt 5座好多間362呎
但個則都幾差下 印象中

我一直睇緊473/490
490兩間房開則真係麻麻地
尤其係大房窗台用唔到

係一房？

4，5月走左幾間8座b 最近睇網上post又蒲多間話中層770 唔知堅定流

講起又講 MT個冷氣維修位好礙眼

1-6景觀無乜分別，有得揀梗係1座，一落電梯就到，行少啲。

Yoho town向內園矮都無所謂，向公路都有啲車聲，最好高啲，但無475向北咁嚴重。

個人覺得yoho town的話789座向雞地最好 20樓度已經好開揚，又夠靜

有冇巴絲有最近元朗成交既excel 可以睇下？
因為睇app既資料都係delay 左成個幾兩個星期

雍翠豪園
大家覺得點？ 見550萬左右有2房

490中層770萬？

今年8座A 473尺成交個價都好硬淨

樓舊，
但呢口價除了尚悅就無半新樓可選擇

大家點睇朗屏8號 1房?
另外想問下上網搵盤應該去邊個網睇D價錢先係堅?

睇過1座內園
太貼Midtown 9座，成道牆咁有啲壓迫
隔離2座內園正啲，而且比1座隔一隔元龍街冇咁應聲
3座又會比7座擋景觀 所以最好係2座

向東望山景就真係冇撚所謂

呢排d樓價好似又回升返

唔係，6-42層a室都係362呎

元朗真靚景樓真係冇乜
冇水得南面有山
墳頭遠近總有一個
係高層開揚d 咁區區都得

成萬8蚊一呎 唔洗咁呀

貴到喊wor

我見530～550左右到底啲價真定價？
有冇其他類似既可以介紹
想要半新樓 搭車方便

元朗啲樓就係勝在夠平均
低層都有景 唔使同隔離樓鬥高爭景觀
你話冇靚景真係不敢苟同

元朗平原景一望無際、夾雜舊區繁華市景、山景、少工廠，已經第二區搵唔到（一係好市區一啲綠色景觀都冇，一係好郊區新市鎮倒模模式，一係貴撚到仆街嘅半山九龍塘何文田，先做得返好似元朗咁嘅城市中的綠洲）

你話冇海景就啱喇，不過靚景=海景，似乎狹義左少少。海景都要睇吓點，好多海一到夜晚黑蚊蚊，一啲都唔靚

工廠區 同得兩座，管理費貴

中原副區域營業經理王勤學表示，元朗YOHO Town 2座低層H室，面積516方呎，3房間隔，於零議價的情況下以720萬沽出，呎價13953元。原業主於2014年6月以468.8萬元買入單位，持貨6年，帳面獲利251.2萬元，單位期內升值54%。

王勤學指，隨疫情回落，二手交投轉趨暢旺。YOHO TOWN 上月全月錄得11宗成交，本月首7天迅速錄得5宗成交，幾近上月一半成交量，平均呎價約15000元。

抵屌

Yoho Town
1期1座高層F室
售: $642 萬
393呎

Yoho Town 1座樓下係屋苑垃圾房，揀低層要留意返

2座內園係望8/9座，向東景會開揚過內園景

3/5座雖然係行遠少少，但內園景低層係直望泳池/高層都冇比7座阻景 & 而向東景望出去好開揚&全綠色比較靚

6座唔係園景嘅話係會望渠&學校

那有錢.jpg
上次夜晚睇樓影的

元朗真係可以睇到好高質嘅夕陽 冇乜區有
你提醒我

住過YOHO 3座向西南，主人房境觀好開揚

想請教，有層30年荃西舊樓，收緊18500租，覺得無乜升值潛力，可能遲啲又大維修。想賣樓轉買Yoho midtown 買來放租，定係keep住舊樓收租算？

回升緊?

但元朗最貴樓係朗城匯
呢到有巴打2房用7.5m 短短2年 現家2房升到差唔多成千萬

維持平穩
早排393成左幾間印象中係616 628
分別低層同中層
高層貴十幾都合理

950萬好似係一手價單叫價？
二手未有成交
9球以上一手成交好似都無乜？

唔知sell hk幾時賣埋d gy貨尾

多謝意見，因為層舊樓呢2年冇升過，冇裝修租金又叫唔高，所以想換樓。

如果midtown2房or3房收租比較好？

2房
內園預15500左右

可以講下係邊個苑嗎

點解可以咁貴
成千萬兩房市區都唔少選擇

如果市區新樓兩房呢？

Yoho mid

Midtown 6789座 超高層

兩房應該都過曬8球❓

朗屏、公園嗰邊啲景觀好好

開掦過晒yoho同元朗南好多

新界任你揀啦

幾靚，但元朗賣點唔係市景
香港區區都有咁上下嘅景
反而覺得公園啲山景最心曠神怡

十八鄉路真係太嘈

去返yoho1、朗晴、朗怡又靚又方便好多

公園望屏山方向就快冇得睇了

睇中原美聯app 有放盤
懷疑係假盤
叫成8球
痴痴地

我本人較喜歡yoho 系列向東，綠油油山景好舒服
但又係貴

因為有新公屋？

元朗日落市景係好正，又夠遠
好多區西面都有座山頭擋住咸蛋黃
eg 屯門沙田荃灣將軍澳大埔

日頭限定
夜晚就黑媽媽

西斜曬到梳化都爛

非正式統計：好多豪宅都係向西

坐北向南先係王道

單位實呎由526～1108呎
樓齡大過溱柏5年

個位置方便D。

差唔多 兩個附近都係咩都冇

我都想有機會買個豪宅向西曬到梳化爛

有冇人住世宙？
想知gym房大唔大？

假假地都叫望到海
講真mid town頂樓連天台望市中心夜景都真係幾君臨天下feel
以前同fd睇租盤時去過，好正

翹翠峰勝在樓下巴士去元廣 yoho
唔洗搭shuttle
望東南夠開揚

想換樓，住緊yoho town 兩房，換3房budget得9.5至10M, 考慮緊MT, 世宙，譽88定尚悦！

睇過翹翠峰580尺兩房，間隔好正，東北view好開揚，廳大房大廚房大又新世界但最後因為行去西鐵站太遠無揀到...

最正係擺到個2米長衣櫃，5尺窗台床仲有空間放張bb床係中間

住緊yoho唔好睇唔開搬去冇蓋屋苑
會唔慣
呢掛落雨你就知

我都想
Midtown 天池屋夠喇
曬到生cancer都制

你層樓本身市價幾多到？
放租舊樓可能更高回報（帳面）
但買半新樓就係博升值，咁現階段元朗可見嘅發展：
短期係Yoho Series, 中期係東頭區采葉座 尚豪庭，朗8，長遠就十八鄉路、元朗南嗰邊，超長遠就洪水橋...

元朗南

試過落雨出尖沙咀唔洗帶遮真係無得輸，但budget唔夠唯有住遠d

唔嫌遠搬尚悅 唔好同我爭MT
3房套8球 仲淨兩球買架靚車
出入有shuttle

我不知幾想有蓋落雨行商場行到尾唔想走

Yoho 無得輸

嗰兩球拎去買車位算啦

成個8月尾， 9月樓市著左鐵布衫咁

我夢想屋苑， 但唔唔夠錢換MT

我覺得無得避。。。

話時話，有冇巴絲知yoho4 詳情？個形狀似開多個商場

唔知呎價幾多，儲緊銀兩

比較下尚悦同MT 先

幾年前估價93x，依家84x，可見將來都唔覺會升，所以諗住換有升值潛力既。

溱柏向市區開揚中高層兩房半
九月尾交吉
現放租，租金可議

有意tg

尚悅唔會拎黎同MT比

我聽過6000幾姐
嘥氣啦，sell hk根本唔會心急賣，gy貨尾都未清

想問下yoho 一 同MT 個會所差唔差得遠❓

搵aa帶你行返轉最好

如果賣左北區自住個層， 計埋自己搵幾多， 換樓只夠買一期393

唔使嘥時間比較
MT全方位屌打尚悅
諗吓慳返個兩三球有冇用好過

設施都差唔多，係裝修風格唔同，你去睇睇會比較好

買得元朗一係買上蓋/極方便既位

一係買有南北兩邊景觀既

有既設施差唔多，但兩個級數
YT 殘好多
mt雖然都差唔多10年，但同而家新樓既無乜分別，都仲好新淨

MT 隻898則好撚正

成千萬

1200萬呀

買一期要買433/461兩房

我都係住yoho1 兩房. 有諗過溱栢3 房 同 朗晴居3房. yoho1 細3房 都要8球起. yoho1 真係好方便 吾捨得

冇錯 呢兩樣真係元朗相對競爭優勢黎
其他區難搵，或者價錢另一個層次

方便如yoho呢d就唔洗多講 你市區買返一樣樓齡同大細既上蓋貴好多

景觀黎講，之前睇過有d單位望到深圳夜景同南生圍都幾靚

另外南邊住高層望山景 因為前面堆村屋矮 睇落都唔錯

之前睇隔離post講最差樓景真係大開眼界 好多樓對樓 對擋土牆都有

鄰居

422. 除左房較細之外 其他都好滿意 傢俬都好易擺位 個露台啱曬衫 393特點就係422 既相反
422 要用盡晒位又吾迫就最好訂傢俬 我睡房都訂衣櫃加油壓床

訓左好耐，咩原來而家上車盤要千二萬

明晒，唔該巴打

映御 溱泊 py 大家覺得邊區前景最好